08/02 封佐敦！

正！

咪GO佐敦！

窮人區練住先

又係中九龍

仲有深水埗

文英樓

有冇雞係上面架